­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­­

il faut que la ressemblance vienne petit à petit

晚安.

學唔嚟

晚安

oj

jm唔瞓

醒了

一齊食早餐

你請